有冇人等車超過兩分鐘就會開始燥底

搭的士算

搭的士都要等

我會開始急屎
就算冇肚痛都係

call滴滴咪得

Call滴滴都要等

你就成口一滴滴

CALL 定車呀嘛

傻閪行返去算啦

我會即刻係街搵人打

鬥慘狗: 我等20分鐘都未出過聲，你嗌躁? 真係生在福中否知福，要多感恩知足

留名睇等21分鐘既人入黎屌你

搭火車會

搭到成肚火

等巴士會係咁睇巴士個app睇幾時嚟